Kuido Frits kaibab et temma naise kaswu tütrik Jula Aijoson tahab erra minneme, tu tütrik om 10 astat wanna olnu kui neide man tulnu.
Tu tütrik Essa wastutap, Tütrik om aige olnu selle berrast om tülle olnu,
Kuidu Frits ütlep kui tu tütrik peasse mehhele minnema sus anna 1 lahm 1 sainu Kirst ning paar reiwit
